# README #

## Desafio Revvo ##

### Orientações ###

* Para o desenvolvimento do projeto deverá ser criado um repositório na conta do bitbucket ou github do candidato com o seguinte nome "desafio_revvo"(ex.: http://bitbucket.org/seu_nome/desafio_revvo).
* O desafio deve ser armazenado em seu respectivo repositório.
* Deve ser evidenciado a evolução do código desenvolvido (commitar sempre).
* No README deverá ter as informações do desenvolvedor e do projeto.
* Ao finalizar, enviar e-mail para plataformas@somosrevvo.com.br com a url do seu repositório, com o assunto [Desafio Revvo] - Finalizado.
* Mesmo que não tenha finalizado por completo, pode nos enviar como finalizado ao fim do prazo. Temos várias linhas de avaliação.
* Dê mais atenção a sua melhor skill.

### Front-end ###

O layout deverá respeitar um determinado grid com base no layout e ser acessível em resoluções menores, ex.: notebooks, tablets e smartphones.
O markup deve ser desenvolvido utilizando HTML5, CSS (sass/less), JS (livre para usar libs, mas seria interessante criar do zero) e automatizador de tarefas (gulp/grunt).

obs: Os layouts estão no repositório.

### Back-end ###

Deve ser realizado o CRUD para:
* Cursos.
* Imagens, título, descrição e link do botão do Slideshow.

##### Modal #####

* Modal deve aparecer somente no primeiro acesso do usuário

##### Atenção! #####

O Desenvolvimento deve ser feito com PHP puro, sem uso de frameworks.

### Prazo ###

O prazo é de 7 dias à partir da data de recebimento.

### Dúvidas ###

Pelo e-mail ricardo.lopes@somosrevvo.com.br, com o assunto [Desafio Revvo] - Dúvidas.
